姐姐不給玩手機！16歲弟氣炸「猛砍她身亡」下秒23F跳樓慘死…媽前一天才剛生日

▲16歲弟弟將親姐姐殺害後，隨即跳樓輕生。（圖／翻攝自微博）

記者朱世凱／綜合報導
大陸近日發生一起駭人的人倫慘劇，一名16歲少年想玩手機所以打算向姐姐借來用，不料對方卻不願出借，他盛怒之下便持刀捅死姐姐，之後迅速用老虎鉗將防盜窗剪開，從高樓一躍而下了結生命；當時家人雖然都在家中，卻只有媽媽聽見聲響而目睹這一切，可惜仍挽不回兩孩子的性命。據悉，媽媽前一天才剛過生日，萬萬沒想到隔天就和親生骨肉永遠別離。

綜合陸媒報導，事發在湖南省衡陽市，16歲少年28日將21歲親姊姊殺害後，就從住家處縱身一跳當場慘死。附近居民原先透露，是因為少年向姐姐要錢不成，才會引爆殺機；不過事後又有目擊者稱，是因為弟弟向姐姐借手機來玩被拒絕，因而失手將對方捅死，再跳樓共赴黃泉。

知情人士表示，少年家就住在23樓，案發時雙親、祖父母全都在家，少年先是用刀捅了姐姐好幾下，之後用老虎鉗將防盜窗剪開跳樓；由於少年家的隔音效果相當好，因此只有媽媽聽到聲響進房查看，當她目睹兒子捅死大女兒時，根本來不及阻止。他也稱，媽媽27日才剛過生日，沒想到才過了一天就與孩子天人永隔。

報導指出，事發社區距離16歲少年就讀的學校約5公里左右，該校校長劉先生表示，對於此事並不知情。衡陽縣人民醫院的工作人員則稱，姐弟被發現時早已死亡，隨後就送往殯儀館進行善後事宜。警方表示，弟弟目前還在念高中，姐姐則是幼稚園老師，詳細的事故原因仍在調查當中。

睇標題就知又係蝗蝈

正常

又兩件

二十一歲的女女就冇左

係新北案情就唔會係咁

政委：肯定唔夠愛國先會咁

冇得比人屌埋先死

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

我估個家庭係重男輕女

鬼國出品

符合國情

會係點

屌完家姐先跳樓

要加強愛國教育

非一日之寒

係一齊電話睇AV

刪左手機兩個字

日常~

睇緊乜鳩 又咩目擊者又知情人士 由頭到尾唔係得佢地老母睇到案發經過咋咩

我都睇到一頭霧水
文路唔通冇新意 3/10

姐姐不給玩

房入面得2姊弟但有目擊者

明未

支那不意外

一宗兩件

好事黎

我屌你老母呢啲po上熱門

叫個啊媽睇開d

個女依家唔死 遲早都係比高官強姦

然後被自殺 一樣姐

點解我睇完反而係覺得個媽媽好慘

所以香港有咁多藍絲郁d就斬人

150-2

因而失手將對方捅死

香港係唔可以冇左支國的

唔係一孩架咩

笑左出聲

睇標題已經知係支那
支那人真係好撚容易情緒失控, 見到D香港加油文宣已經癲左

yes!又估啱國家

屌你樓主呃正評

玻璃大賣

你都係湖南人？

16歲都無電話用要問家姐借

最衰都係佔中啦

重刷首抽姐

還是暖的

個家庭似重女輕男

2/14億
沒事兒

16歲冇自己手機，老母睇住個仔插死姐姐之後來唔切阻止個仔拎鉗爆鎖再跳樓？
不過死蝗冇所謂la

中國人果種偏離常人同脫離道德既思維係咪dna入曬肉

個細佬應該當家姐係工人咁洗

肯定係外國勢力

合乎國情

睇標題都估到，玩電話玩到冇性真係得大陸人先做得出

其實有冇人睇得出呢單新聞係中國政府作出嚟去掩飾一件高官殺人案，事件邏輯咁奇怪都有人信

蝗國教育個個都係諗自己唔駛理人話知人死係咁上下啦

氣炸鍋

嘥米飯

拉

地獄鬼國

CLS
（你地個腦到底裝乜）

點解會有目擊者？

見到23F仲諗會唔會有人咁瘦
睇錯

自殺無可疑

btw RIP

呢d post就用不推文啦

This is China

洞庭湖

背落地
窗花話剪就剪佢係熟手技工?
佢屋企人好可疑

變相成為新嘅性別偏見

被殺+被自殺

少咗兩件食飯嘴

咁白痴 死快啲啦

大把偷偷地生啦當年
之後罰錢之嘛

鬼域，不意外

完

不過事後又有目擊者稱，是因為弟弟向姐姐借手機來玩被拒絕，因而失手將對方捅死，再跳樓共赴黃泉。

點教仔女

利害呀我的國

蚹蛤蝈蜻

好撚癲 係咪撞野呀

嘩，屌~金笸籮病毒，在教條洗腦、封閉極權國度爆發？如果在小粉紅同輩中蔓延的話，後果會點？污染物/害蟲互相殘殺，是福還是禍？

支那國

又係屋企發生，但有其他目擊者，老母又唔在場，兩個爭執嘅人都死晒，咁都知係借手機

Pull

母親出客廳驚見姊弟亂倫竟熱烈參與
父親放工回家撞破母女井後極速剪開窗花跳樓輕生
地檢處因受害人已往生，全案不上訴

痴撚線屋企

中國人係特別沉迷低級娛樂 愚民國策之一
所以先有咩電擊戒網癮呢啲戇鳩事

龍華醫院被自殺案,死左10個護士,懷疑係政府高官做,最後班家屬都捉走埋,連鬼佬都知呢單野

仲要係家姐主動誘惑
打乜鬼嘢機呀 同家姐一齊玩其他嘢仲好喇
小朋友幹大姐姐

割包皮post估錯左
今次仲唔比我啱返次

戀屍神父2.0

一定係冇睇毛語錄防迷失方向

呢d就係支那人既教育
永遠唔識教仔女禮義廉恥 道德思想
個個都係寵D仔女只知咩叫誰大誰惡誰正確 暴力無問題 一係就金錢至上

都唔洗咁誇掛 拍戲咩

屌你

如果係唔比屌就h 漫

放寬咗好多
畀錢就得

今次真係生日快樂

睇到

事發在湖南省衡陽市

就唔洗睇

符合國情

未入又中國家

痴撚線 幾大壓力先會咁

大陸

中国成日重男輕女
啲細佬欺壓家姐理所當然咁
斬完驚喇咪跳囉

熱門唔想見到呢啲
行動post呀

符合國情 玻璃國

中國又贏

點解中國咁鬼多呢玩手機/打機打到發顛新聞

痴撚線新聞

正常會有三毛自跳出黎，發表「外國都有」

個老母要幾垃圾先教得出咁嘅細佬

唔係咁點控制你班人

攬炒典範

又少左隻骨妹供應

支那

兩隻

10/10

養不教 誰之過

基本發揮姐

大陸貧富都懸殊，可能部電話係家姐條仔買比佢，細佬屋企冇錢買，同埋現代社會不再重男輕女，好難咁有怨氣

啱啊，一命換一命，下世繼續。

肯定係外語老師當間諜

堆器官用唔用到

外國人邊駛住廿幾樓

玩唔到電話屌家姐，
屌完之後，家姐切左細佬條j
細佬盛怒下捅死家姐再跳樓

//由於少年家的隔音效果相當好，因此只有媽媽聽到聲響進房查看，當她目睹兒子捅死大女兒時，根本來不及阻止。//

搵鬼信

112 200萬人大遊行 維園見

1400000000 - 2

支那人-2，唔夠

CLS

不過事後又有目擊者稱，是因為弟弟向姐姐借手機來玩被拒絕，因而失手將對方捅死

由於少年家的隔音效果相當好，因此只有媽媽聽到聲響進房查看，當她目睹兒子捅死大女兒時，根本來不及阻止。

即係點

卜街仔抵死，殺家姐要還

少兩件

姐係有高官子女殺咗人，作個估仔報出嚟囉

支那人先會隨便用刀殺人

大陸真係有啲咁嘅集中營for網癮患者， 最撚出名就係楊永信

喺冇中華文化嘅中華大地，物質主義文化同人慾橫流嘅生活係佢哋嘅主流

依家直情可以生兩胎，因為老共根本就係知道一孩政策會令你老咗冇孫仔養你

日撚日出契丹支那滿洲狗嘅文章，重要支那化嘅言詞，屌你老母！

完全封鎖

氣你老母臭閪炸

唔識教唔好生

房 唔關門咪得

想知點解可以有家人以外目擊者

28 27 23 21 16 有無人同我一樣只係見到堆數字

都係捅家姐，捅完多咗個孫

由於少年家的隔音效果相當好…

裝修廣告

屌乜撚嘢地方嚟，有5份1機會生喺支國真係好撚悲哀

刁帝家居監控系統

肯定成日縱個仔啦！抵撚死！
死左2個就少2個禍害
全黨死清光

係家姐唔俾佢屌，之後殺完家姐再跳樓

其實都殺咗佢家姐， 點解唔玩埋個手機先呢？

呢個我都聽過 啲家長仲要自願送啲仔女入俾人電

啲支那雞死不足惜

附近居民原先透露，是因為少年向姐姐要錢不成，才會引爆殺機；不過事後又有目擊者稱，是因為弟弟向姐姐借手機來玩被拒絕，因而失手將對方捅死，再跳樓共赴黃泉。

知情人士表示，少年家就住在23樓，案發時雙親、祖父母全都在家，少年先是用刀捅了姐姐好幾下，之後用老虎鉗將防盜窗剪開跳樓；由於少年家的隔音效果相當好，因此只有媽媽聽到聲響進房查看，當她目睹兒子捅死大女兒時，根本來不及阻止。他也稱，媽媽27日才剛過生日，沒想到才過了一天就與孩子天人永隔。

喺房內又隔音又盛,點解D目擊者睇倒發生咩事

鄰國嘅嘢唔輪到我哋說三道四 不要干預中國內政

明明係你自己唔識教唔識關心，仲要將照顧教導嘅責任推畀一個瘋狂嘅改造機構

有兩個仔女 有d家底

成篇野都九唔搭八，呢D事真係蝗蝈先有

有家姐都唔識珍惜

仲要話隔音好到姐弟係屋企嘈大交成家人都聽唔到，細佬又可以變把刀同老虎鉗出呢都無人起疑，但又有其他目擊者知道係借電話。鬼到呢，中學生寫文都無咁多破綻。

不過執左啦好似

唔該唔好係時事台開垃圾post, 全世界睇緊連登你係到影衰香港人

屌你老母 仲諗緊我點會留d咁撚系既留言
雖然支那人抵死

執左一間，都仲有千千萬萬間改造機構等緊嗰啲想送仔女去「改造」嘅家長。

What the fuck

台灣仔咁怕死邊會跳樓

跳落去咪冇得玩囉

我唔肯定係咪佢個仔殺完家姐跳
但有機會係個老母殺完家姐丟細佬出街
總覺得事有蹺蹺

肯定係用iphone先會咁 如果用華為就唔會發生咁既悲劇

this is China

抵撚死 冇仔送終

緊急即時:
100防暴持槍衝入HKDI攻擊學生
現場逃生緊

下次個防盜窗整好d啦

唔意外

push

唔好意思, 借個位黎
HKGETV文宣團隊由7月開始一直出咁多文宣片幫大家打文宣戰, 到近期又運用科學專業知識幫大家化驗, eg. Tear Gas , 仲為全港市民搞免費VPN計劃等等, 佢地希望善用各專業知識領域去做得更多

希望各位幫幫手捐比佢地支持下:
眾籌連結：

沒事兒，沒事兒
不就死兩個人嘛，有啥好大驚小怪的

全post最好笑

福氣

事發社區距離16歲少年就讀的學校約5公里左右，該校校長劉先生表示，對於此事並不知情。

點解會問校長

唔老強先跳樓?

點解人類嬲到極點嘅時候會殺人

真攬炒

R哂頭

生日禮物

咁就應該買部電話比佢

住23樓點樣有目擊者

<<記者/施璇妮報道>>

00後：一地玻璃心

遲來的生日禮物
16歲都唔屌尻個家姐 無撚用
依家打個D game真係痴線

一孩咪唔使攬炒

解決製造問題個個先係解決方法
但又同時製造一個新問題俾自己
媽呀 痴線嫁

本身應該長期鬱住一直想咁做, 家姐個行動看似好少事, 但足以成為細老扣下板機嘅理由, 以前聽過一單仲奇怪,有一個細路叫啊媽買魚蛋比佢食, 啊媽拒絕個細路之後去跳樓

教到甘做人又有乜用

大陸幾年前先至取消一孩政策
有兩姊弟都已經唔正常
根本成篇野老作 黎掩飾殺人

支那日常

魔鬼

事實上香港人都好撚多
利申：唔係幫蝗蟈
之前去親戚屋企 屌佢個仔打少陣機就係到嘈 煩撚住曬
全部打機打撚到上晒腦